香港人從來都係靠自己！

612，大家明知輸，又冇人撐，都肯企出嚟。

點解依家因為美國參議院，遲通過法案，就變晒死狗冇意志。

條路係難行，好多手足俾狗咬，更多可能已經被自殺，但唔代表要放棄。

勇武唔得，就和理非。
唔准遊行，就改集會。
唔准參選，就專心聯絡海外勢力。
唔准用 bot 交稅，咪一蚊一 transaction 慢慢撳。
受白色恐怖影響，乜都做唔到，咪將自己所有錢轉外幣，轉去外國或收係床下底。

香港人從來靠自己，反抗亦唔係得一個方法，而且美國重係我哋盟友，大家亦要繼續做好聯絡，練好英文 Twitter 上面同人哋溝通求救。

推

不放棄，長線 黃店，㩒錢